封關就要求即刻，而家社交禁令就要求寬限幾日？

哥仔
而家全球打緊仗啊
唔好剩係認洞房啦

唔明啲人個腦裝咩

老婆塊下面都已經係你嫁啦

針唔吉到肉唔知痛

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

仲好意思做訪問
番屋企洞房啦

“操”之過急啊，冚家鏟

我操你個媽逼啊

2月都知奶野啦 行遲D唔得既

咪臭係

操